北角首現武裝福建團體，手持竹枝 革命軍往太古城方向推進

推
求fc